［辛尼幾時解凍］曼城球迷吹水區 98

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw

2 Kyle Walker
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany 🇧🇪
5 John Stones
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
28 Jason Denayer 🇧🇪
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷

7 Raheem Sterling
8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph
19 Leroy Sané 🇩🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
27 Patrick Roberts
34 Philippe Sandler 🇳🇱
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden
55 Brahim Diaz 🇪🇸

10 Sergio Agüero 🇦🇷
33 Gabriel Jesus 🇧🇷

啱啱開咗
用呢個算

你個垃圾topic
丁架都g持

丁力唔撚讚得
一讚就會含撚

屌那星
丁力都反
你條人妖幾冇人性

依句真

我迷腥，自己人洗唔洗呀

1-1

馬水

gd

屌 耶仔生性啦！！！

屌

垃圾鏝

打埋d 19陣 抵撚死

咩料

垃圾到

又係咁

竟然係耶穌回防

今次仆街了

文迪發夢？

Where is f25

俾得靚 抵輸

唔知隊波踢緊乜

黑文

果個位係左閘包 哥狗排埋d 19陣
一比人攻就收皮

黑文去左12m點

點解會係Jesus去追

換走黑文啦屌

發呆

費奴今日神智不清 成隊係咁斷

哥帥試完新野未

好撚on9啊

On99屌佢老味漏撚曬 死黑鬼

Mendy

啱先有球控控下直接比人搶左個波

可唔可以咪再比馬列斯開角球
已經唔係第一次斬唔起

出真高都冇咁on9

肯放棄隻力架未

大夫

正正常常打返433啦 三中堅邊有成功過

咁都中人

黑文改名叫黑洞啦不如

馬列斯同文迪請躝

反力架黨出黎

陰公，要前鋒追到返黎守

大夫係咪收左皮

黑文真係返去比人洗下腦先啦

屌你老母死肥賓唔送分

反丁專家

係我呢幾場冇睇定係今場先係咁
今場好多波都格硬塞直線再急住死去
最尾俾人打反擊

2隻力架都反

馬列斯個企位真係太邊 同太後
完全無sane同丁力個種威力

拿水

mendy依啲 同walker一樣要浸下先得

水貨到仆街 又話腳法好
未見過佢成功過到人

新水真係好撚廢

浸到降班?
力架邊有腦

屌馬列斯

馬列斯見到啲咩 有無人答到我

新水

馬料水同黑文食撚屎喇

馬列斯斬到

屌水貨斬去邊

所以一定要有人包佢同補佢位

第一次想睇bwa

都唔知斬乜鳩

屌你老味要你打右邊轉返左腳出波我駛撚出你馬列斯呀? 我用華水唔好?

發現bwa 都唔算水貨

Marhez out
淨係識扭計

搞咁多不如出返大夫同真高

屌你朗當成個哥斯達咁

睇黎係李城個陣
華D每次都爆住粗咁去追水貨斬個啲波

好撚大隻

哥狗入錯貨啦

Walker都斬得靚過馬水

黑文傷緊果期=我曼全盛

腥好似啲小學生咁比人罰企

唔出sane唔緊要
出B華都得
但係唔洗咁急出馬列c啦

唔訓隔離係文加拉?

黑到睇唔到

攻不銳守不穩
失分啦 失到頭4都冇

哥狗傻撚左 睇左幾場馬列斯
下下推大位斬高波 cls

下半場唔轉陣會唔會輸鳩埋

唉 我又睇緊啲咩

哥帥反醒下啦

屌雪 馬列斯 黑文

哥狗入撚左一大堆左腳仔

呢個陣打利
應該輕鬆789

華水都仲可以推入中間 d波夠痴腳 斬d波都至少靚d 屌你馬列斯乜都做唔到 乜都做唔好

情願出B華 肥根

辛b又無😪

換走廢癲同馬列屎喇

出Delph啦

出返呢兩件轉433即刻正常返哂啦

關佢咩腳咩事
條垃圾inside cut 又唔中龍
斬波又唔撚知斬去邊
角球又斬唔起
係廢既問題

delph sane咁撚勁
一個識用波既防中打左閘
一個咁勁既翼
為左mendy
場場失左閘位

唔出Sane正選 抵失分啦

岩岩傷好，但都好過黑文

系

Mendy可能真係買錯了

黑文冇問題 係哥狗當佢翼咁踢
正正常常做返個左閘仲撚好

佢防守失位真係唔關佢事？
佢單對單下下落腳先架wor

黑文係冇腦，可能打摩狗果套好勁，但哥帥戰術要多少少智慧消化

哥狗罰Sane =罰球迷
兩場都西波

奧達文迪踢唔踢到f25個位

應該咁講 佢本身都唔勁 係靠體能補返
而家哥狗將佢弱點暴露哂

幫唔落啦，呢幾場都見到黑文一對一防守真係唔得

佢體能真係勁
快版高拉
但防守真係同高拉一樣
好撚驚

其實辛尼衰乜？sub都冇？

企位都唔掂
下下都失撚哂位
頭先輸波果下黑文唔撚返去補位要耶穌去補

好掛住大夫

要降班了

我諗個陣都有影響 冇理由推到黑文咁前
哥狗一定有責任

其實兩閘打防中真係好屈，唔洗上靠兩翼爆底入中間
兩個中場同前鋒就可以無限中出
又控到波

但而家又要睇中路塞車尻猜
法比假9果陣果隊巴

都唔算係鳩猜啦
係猜幾腳見有少少位就格硬塞個波上去
逼去死位失波俾人打反擊

何蛇又中

佢可能係呢條片入面 哥sir口中的some of you

得罪哥sir冇得出
耶耶有板比你睇

有傳係咁

睇黎sane仲未夠憎哥帥

新水又柒

水貨唔好射球迷好啵屌你

又射左上看台

有咩時候唔柒

佢踢04果時已經有問題

搏罰果下

我仲記得blur章單野

哥狗扯旗？

守和當執到

想問下sane傷左？點解後備都沒？

靚撚到

獲加

Walker 世界波

多謝

條死gay佬唔妥我

不得了

第一球

又幾撚靚

fg

walker 粒波勁到

Walker

勁撚到

得Walker 係買得岩

稀客入波

now話導航系統

好撚靚 痴線

我熱唔賣垃圾

看左好多news無話轉會，做咩唔出

兩球都靠靚波

隊垃圾做既唯一一樣好事就係賣左walker過黎拎冠

水貨連痴個波都彈九尺 仲有啲咩賣點

射之前仲以為一家飛機

賣埋係過黎頂廢奴ok?

呢個真

傳態度問題，佢喺德國國家隊同04已經試過

話態度差
你問下耶耶到底點為止態度差

超靚

幫哥狗含

最強之人準備上場

冇哂組織入波

gchi

馬列斯就好似打機咁 人地隊既馬列斯就好撚勁 自己隊既馬列斯就冇撚用肥料

太想show off
鳩撚屎

邊有offside

walker射罰波

offside?

賣他的應該好多人想要

耶穌咁勤力都換 不如換水貨先啦

倒掛傳球

被黑

丁力都博到好多犯規下

屌你老母丁力

點解打唔出在李城水準

可能係戰術上打返433 所以先唔要一個前鋒

唔傳

屌你丁咗咁都唔俾

傳左都係傳中既 角度仲要窄左 其實起腳係ok

李城打反擊點同

慢慢猜啦 3分緊要呀

走丁入根啦

同埋前面係華D過左頭就追到
而家打組織 快攻 佢睇落唔多岩踢

入科喇

其他隊對李城有幾何會泊大巴
佢唔慣都正常

入B華/foden

Walker同黑文高下立見

根本全黑就唔應該用

屌，新水又甩

？我咪出左

馬水成日以為自己好撚好波 想踢大會 又唔諗下自己除左單對單過到人之外仲做到d乜野 依加人地泊大巴就現哂形

新嚟個26號究竟做緊乜

九成走丁/水馬

反丁專家駛乜理

黑文啲防守企位真係好垃圾

呢幾下咁都搞唔掂

我屌

笑撚左出聲
出左無人知

Bwa

B華好撚勁

對面個龍咁勇咩居心

屌你個龍去驗尿啦

咁都入唔到

咁都無

牙路都好野架啦... 個龍又上身

mendy 傳中真係好靚
比個迪C斯高佢應該會刷助攻刷到傻

咁都守到

利迷黎

B華腳面扯過去靚到

三顧草廬

Bwa同kun 都傳得好靚

曼城啲26號都一撚樣

幾下都唔入
不過呢下bwa俾得好妙

華水不要走plssssssssssssss

你都係
日鳩日燈

最慘佢好似打fifa 2樣都L/L
係咁貼住條邊線彈下彈下
比左佢又係回後or大位鳩踢
完全係好似丁力 sane 施華 根度簡個啲
輪流入禁區打配合 拖散人防線個種意識
希望佢之後做到啦

馬列斯除左失控球重做咗啲乜？

斬得令wo

-6

手足繼續屌 快!

射唔中龍

最慘佢好似打fifa 2樣都L/L 係咁貼住條邊線彈下彈下
比左佢又係回後or大位鳩踢
完全無好似丁力 sane 施華 根度簡個啲
輪流入禁區打配合 拖散人防線個種意識
希望佢之後做到啦

成場得一下 俾番辛尼我好過

cwa

依下靚

打少個前鋒，中路多左好多位

feel到牙路之後要入反粒

屌你馬水搶波仲要控唔到

施華紮著隻手？

打番上季丁力右邊辛尼左邊唔好咩？

好過份

班捷文迪要左面拉邊
史達寧就右面cut in打
辛尼依家要學踢內鋒位

廢奴4腳全失

新水終於走

馬水終於換走

終於受完 可以享受睇波既樂趣

今季有排受

Bwa又要打邊

重衰過上年b華

衰10倍

係04都踢CUT IN翼啦

我覺得辛尼同文迪可以共存 丁力同獲加都得

個個留言都負評係做咩?

咁咪兩隻閘上晒佢囉

bwa bb今年真係幾sharp下

無踢咁耐都要練喇
加埋又西態度

睇緊link有delay

上季b華睇得出係無態
但已經見到過人能力 同走位ok

新黎?

Ching sick ball

係

瘋狂落底傳中

牙青無撚聊

第一場個轉身成個美欺咁 J咗成個月

緊有獌狗係度唔出奇

我都係新嚟 多多指教

屌你老母

睇到講粗口

爛口狗

yaya咪再tg我 我地絕左膠

丁力交個球爭d累撚死阿古路

yes

爛口狗隻狗

joejoe

咁都唔入 阿阿阿阿阿了口

幾好笑.....

死開 再嘈block u

y arrrrrrrr

no frd do

了口

喂負皮狗 禁撚錯制比左正皮呀? 小兒麻痺架屌你老母?

差d

矛同條女港野la..

8888

冇再傾都嬲

兩條on9

睇到好辛苦

一日沒圖

joeb

神犬

momo 幫手

幫拖

華水就又扭到人又cool到波 馬水垃撚圾

你兩個啲私人恩怨次次我都後知後覺既

石頭防中

b華空曬都唔俾佢

牙路踢乜鳩

條友sd d同女女開心既事串我地 但無圖

Mom: walker

Jm9

米屈

咩事

牙路

牙路.........

牙路屌

做乜鳩

哥狗 我屌你

...

地波唔得嘅

唔都唔俾中間lock左3:1先...

都好有3分...

-6三分

嘔血

我兩樣都未睇過。。。

屌主場都要贏得咁柒

我聽到哥狗講粗口

擔泥啲防守都唔夠黑文柒

話說擔泥去咗邊

垃圾波 咁踢耐去肯定冇冠

傷

曼城香港 MCFC HK
14 分鐘 ·
個人相信，現在批評馬列斯(Mahrez)不適合曼城甚至高呼賣走他的球迷，就是當初那些批評利萊桑尼(Leroy Sane)和貝拿度施華(Bernardo Silva)的 #即食型冇耐性球迷

#人哋踢就4場講到好似踢咗40場

又挑你地機

都仲有d贏波運

垃圾球迷

冇左唔訓 d進攻好單一 冇遠射 冇長距離地波

唔係吹奏
事實有返B華威脅同控制力大好多

不找卡數難食係事實,軌都要靠-6先嬴

bwa經過上季on99之後終於融入到體系，點知哥狗又咁急推馬水上黎

今次我撐佢地

b華上季一開始都係無腳好波又拖到仆街
sane岩岩黎果陣哥狗用拿華斯都唔用佢

季初少壓力 對中游隊出黑文同水馬適應不為過
球迷都要適應

呢個on9 page雖然有時講得岩，但真係好撚一言堂同小器，成日借啲倚單打啲同佢持不同意見既球迷

所以無follow到 垃圾page就算間唔中講一句人話都係垃圾page

印象中腥係1月對阿記入波(越位在先)開始先識踢

係 發現d邊路球員黎到 都要踢半季或以上先踢得順
同埋你見馬列斯d 波底好撚好 下下痴d波落黎都唔洗修正
係唔知點解d傳中同決定錯哂 夾唔到咁

廢鏝邊有fan page嫁
得個官方page打下飛機

幫何sir click下廣告等佢活得有尊嚴好過!

比一季時間馬列斯啦 信佢踢得起

馬水波底無庸置疑，意識上真係需要時間夾下，依加好明顯係同隊波格格不入

次次睇波party我都買十幾個位支持何蛇

無咁多空位比佢扭

馬水我唔擔心，反而擔心黑文啲防守，依加仲衰過當年被屌廢老既高拉

防守上戴夫屌打黑文

zinchenko都好過佢

駁吾刀

真高 大夫起馬有個人係度迫下對面 出黑文係直頭冇左隻左閘

黑文唔撚係左閘根本左翼

玩雙左翼on99

出番辛尼 棄撚左馬水打後備同埋屌勁黑文啦

腥打右翼做洛賓算啦

咁仲好

間中俾施華抖就出B華

而家唔訓傷就B華頂住

費奴同下肥根輪換

之後間中馬水先頂下辛尼

另外白文好似又冇得出

影都冇

不過中堅出兩個

石頭又冇派膠都繼續用

白文睇完世界盃同下半季

事實係隊長都fit過白文，冇計

有矛清有聽體野個鏝城節目

我從來都唔擔心mandy係曼城嘅出場機會
因為一季入面季中一定會傷兩個中堅

有無link

懶到U

覺得點

一般
邊聽邊打機都ok
但有個痴利根

我朋友黎

幾時到U
可以上去屌下好似黃耶呢D低汁鏝迷

我痴利根仲勁 ，不了

你都唔好得幾多

我鏝區最高汁
你最垃圾,由你咒左痢開始,痢就開始勁

清高汁黎講同我同一個level

猁同高普根本要死

得罪講句
正常人都唔會撐猁

我鏝手畜又柒

手足

阿迷入黎收數

找數啦影衰哂鏝迷

自己友
洗唔洗咁串

肉撚酸

垃圾會然

法國鏝區高汁嘅都係女黎
例: Bwa, B華, 班拿度

祖狗醒水放幾球比獌啦 永續摩狗靠你

上半場放一球ok了
買左半場0:1

1:30 邊位手足?

Hart接到球

其實幾靚仔

又話女人

鏝區除咗我之外有幾多真係女人

咁你點屌狗？

上季水貨twitter 好似出左事

又hea0
死力架真係煩

祖狗

Mk講野緊係睇唔明

糟赫撲到12M

美欺12M都撲過啦

全能到仆街阿祖

般尼啲垃圾防守玩死牙祖

我屌你 耶耶托尼係咪唔識分地方
佢去果個球會叫做倫敦球會？

Zinchenko 係咪烏克蘭版鄧兆尊

收聲啦

烏克蘭啲女正到

屌第一日返學比人捉到玩手機要記過

屌,訓到依家先起身,唔記得今日要返學

我隔離枱個男同學好正

廢物

終於放中午有得玩電話

佢弱智仔黎，原諒佢

放左了

死基佬

找數未

Mo jai唔好嘈啦

我有無講錯先？

你班小學雞唔好上堂禁電話啦

今日學校便服日
我曼城波衫
周圍啲女同學都對我目不轉睛
不過個獌狗班主任借啲椅罰我放學留堂

個人喺倫敦

49000真係好小氣

揀咩興趣班好

搞到練波腳仔軟

屌 忍左成日屎 終於放學 可以返去屙屎
唔敢係學校屙 驚俾人爆門

簡左女童軍

男人老狗點入女童軍

講左幾多次我絲

唔信，除非你將user name放係心口自拍

呢度得kdb一個係真絲

咁咪比你班麻甩佬睇蝕曬

又無人叫你出樣，係男人就係男人啦，你唔覺得嘔心咩。

#metoo

肥仔波都係波

收嗲啦 真絲得罪你？ 係女就要比你睇？ 你邊撚個死毒撚

咁惡做咩

惡啲好似勁啲掛

咁撚惡我屌佢全家

咪撚25啦廢龍

喺鏝區女人要團結

成班人妖

你邊撚個我屌埋你

嘔心到極點

真

我女權撚

成班撚樣扮夠女人未

下個topic人妖免進喇

就你開po啦

先4xx就想屈人開

momo

有女啦威啦

牙蛆u r not alone❤️

你老母比狗屌喇

屌你老母咁串做乜

口痕咬鳩唔得牙

食屎啦死人妖

小妹真絲聾撚左呀

聾左同食屎有撚關係

g持mo jai

變返正常,做返好朋友ok?

no, 你自貼先

自你老母呀
想睇J圖去偷拍group喇

屌你老母食撚屎啦又話好朋友

吹牙

啜膠

Bilibili 曼城紀錄片好似已收皮

兩條傻鳩

找數啦屌你

唔訓有機會提早復出

快啲番黎

痴線，唔知佢咩構造，上季話佢傷成個月，點知佢一星期就出得返。今季話傷4個月，依家就一個月左右就出得。

其實點解唔用辛尼? 上季哥狗場場出咁制

態度問題

見咁多新留言仲以為有新聞 原來成班扮返學

唔訓可以早d復出反而無人討論

鐵人唔訓

唔訓唔洗訓

唔訓真鐵人 上年又係提早復出

any source?

我咪擺左你盲？

我冇得返

返工就有

放工先讀書

睇到
但你烏鴉口唔想應

有哂source

點烏鴉口

除左反猁同高普

仲唔夠牙
仲有你改完條力架名之後就開始廢

咁都入我數

頂！件第二作客做咩撚

又橙色紫色

仲有風紀帶

柏碎準備失業了

著呢件返學校威威

我覺得還可以

屌 歐聯帶zinchenko 唔帶科登

科登要reg咩

b list

有無名單睇下

文加拉

究竟腥係咩事冇得出 上季都試過腥同黑文一齊出

紀律問題 可能唔聽哥帥話

唔肯

上季其實佢都好多時都有埋怨隊友，可能拎埋最佳年青球員個人更心雄

係咪呀 咁好大鑊喎 除時真係變反骨腥

吾巧啊

我都好鐘意腥

本身都反骨

55

Blur章

Foden 有無得踢歐聯

哥狗出手教下d小朋友都好
贏個幼幼獎就心雄點做球王呀

腥有d位仲獨過牙路 歐聯8強個時比呀諾守到一棟都冇都唔傳 年青人係心雄 年少氣盛 佢糾正到心態既話一定成大器

去國家隊練波唔帶球鞋

佢都幾搞笑
佢IG有段通隊友渠既片幾好笑

今晚德國國家隊有腥

WoWed

Kroos都出聲話sane

睇黎sane都係坐後備多

屌牙

聽話啦你

kroos收皮啦

岩 有咩說話過黎曼城慢慢屌

咪係，條仆街咪喺到單單打打

之前先俾人笑完 18 咁快又出嚟講野

我地拿仔又落選？

唔係咁先正常咩

鏝區已死
我正選贏euro21都冇人講

屌分組賽黎
柒左唔好推

收到

唔訓應該隔多幾個禮拜復出

簽左個16碎龍門

sane走左人

leave germany team due to personal reason

腥究竟做乜

會唔會一沉不起

女友生仔

今集腥屈機了

下集變78

11hrs

好撚多事

幾時先會再出all or nothing中文字幕

Sane:
Incredibly happy to let you know about the birth of my daughter last night ❤🙏🏾 Mother and child are doing fine. 😊👍🏾

腥都有BB女玩

希望做人老豆成熟啲 個女出左世就專心啲踢波

咁快1:1

sane係咪因為生女先quit

隻GG俠垃圾到

有咩唔好? 有啲想買

玩法好撚單一,玩黎玩去都係果幾招
視角又差,係街飛個控制根本智障
唔講以為ub出

咁我等減價先玩
唯有等月尾FIFA19

送都唔撚玩

今年想試下玩FIFA 平時我好少打機嘅最多淨係得閒打下lol 想問各位ching pc版嘅fifa買唔買得過

買唔過 外掛多過正常人

有ps4
但身邊冇fd玩Fifa
所以冇買

Fifa一定玩ps4版 少好撚多外掛 差唔多冇咁濟

Kdb fifa top5

係咩 有冇link c朗 美斯 牙蘇 尼馬 世三？

C朗94 美欺93 屁馬93 唔訓92

唔訓92 真唔真呀 官方都未出

上季波衫特價到幾時

唔訓91 牙路89 silva89

Ederson 86 Alisson 85

呢個係18數值黎

仲有半個月先出

應該就快有釘帽玩

睇trailer唔係89咋咩 不過fifa kdb麻麻地好用

點會 好撚屈喎 4skill 5腳 遠射勁

成日用佢都比唔到靚直線 體能又冇現實咁好

中銀係咪全港最垃圾既銀行

你说什么？
支持祖国什么垃圾

中国万碎 禾爱瓜狗 曼城球迷吹水區（27）

中銀是否全港最垃圾既銀行

屌佢老母

洗唔洗咁牙

自取其辱

搵你大波妹喇

小妹有C

Momo已經有頂帽玩

好賤阿

小你老母妹

ng ming

想試？

what泥

咁都唔明

點牙,講就講喇=.=

Demo

Mo jai要咸了

咸死了

屌你地

都係牙蛆好，無同班友一齊落井下石

我不嬲好心地

me2

ask mojai你黑心

yaya

艾達臣老婆有機會依個星期生仔 對富咸好大機會出Muric

個仔係咪佢嫁

????? Me help u

我屌你咩牙青

低汁討論

隊員們係國家隊表現無人提，就知鏝區幾垃圾

真
例如葡萄牙同我鏝未來球皇班拿度施華點幫葡萄牙拎不敗

你屌牙青唔洗同我講

咩叫拎不敗 組織好先出聲

隊友問題

Walker助攻福狗 真反骨

on9

垃圾又躝入黎 死返出去啦

唔訓91 真世三

張卡勁撚到

92 passing cls

TOP 100 我鏝10個 鄰居4個 利狗6個

我都得兩隻閘無Top 100

你應該要有啦 不過FIFA D閘普遍OVERALL都低 入到TOP100既閘都係得6隻 其中幾隻85 你應該係84 差D

兩年幾前去過
果時鏝對軌3:0
有條軌坐左係度勁無癮

你今年會唔會去

原本仲諗住過黎識下我地鏝區女神

比你班狗公見到仲得了

大家都係女仔
驚啲咩

你豬扒來

啲男仔語我稍勝鍾嘉欣

客套說話

On9
我每一次照鏡都要重新買過塊

男人就男人，扮乜

又屈

鏝區唔係抽手足水就輪流扮女人

邊有啊mo jai

仲有扮返學

屌狗未

仲有扮帶綠帽

你都唔肯俾我屌

關你乜事死ken狗

系，真系扮

天地有正氣
Keith Leung冇叫雞
廢龍冇戴帽

會員腥有屌狗

人妖王真係人妖

0/10

有釘帽玩啦

屌你老母入唔到psn

Mendy有真樣了

黑人樣個個一樣

唔訓屈撚到傻 91遠射 91射門力道 勁撚好射

我都係

屌你老母XS Max 10799點撚樣買

系,禾買華為算
G持國貨

禁區頂一有位就射

想問下一個人單機玩fifa係咪好on9

PS4嘅呢度好似有團玩pro club

你又有份？

玩過幾場,好耐無上水了

都唔係既 career mode幾好玩

好撚廢

係,個名又on9

個CLUB NAME先係精髓

成班垃圾諗過垃圾名

侵唔侵新手玩

侵 黃耶廢到咁都侵佢玩啦

認真你都勁過黃耶

唔浸狂燥撚

Who

@波追狗 ragequit

Raheem Sterling is reportedly looking for a £100,000 raise on his £175,000-a-week deal with Manchester City, with talks set to resume "in the coming days."

丁想要咁高人工

走喇

屌你成日狙擊我

我入球機器

Me同你瘋狂配合

個鏝club有幾多人

依加0 好耐冇踢 自己有隊踢緊

但見你平時喺到屌鳩啲人放飛機

個個打lol冇人fifa

LoL

打緊aion

你潛水狗

傻鳩game
挽緊傳說等做亞運選手

垃圾手遊收皮啦 最撚憎係手機玩呢d即時對戰game真係on撚9

你地都係傻鳩
挽緊第五人格食女

傳說識左好多仔

女都有,仲出過黎sheshe

仲有手機玩槍game真係垃圾中既垃圾 咩手機PUBG真係弱智先玩

吓,巧巧挽wo
仲出埋電競比賽

邊到有牙

csl. 舉辦｢食雞」電競比賽！將推 S9 半價、Club SIM 任玩優惠

金隊會員同球員一樣堅勁

我同金隊黃金中場

金隊 肥根 ME 蛆仔 =OP

加黃耶就可以輸

終於有鏝睇

冇我=輸

走場仔

果次半場輸4粒 起馬3粒係比ea屈 咁都唔走真係on9

嬲鳩掟手制

你嬲到掟手制都唔走 ？

話ea屈 明明係嬲黃耶派膠發波瘟

兩個女人黎,咁撚記仇

佢冇啦啦jer住哂姐 fifa走場好平常

你自己走冇人理你啦 輸唔起就另計

我不嬲係女人

男人老狗扮女人
小妹覺得好嘔心

說好的姊妹團

呢度得禾一個係絲

係啦係啦你最有品半場4蛋都唔走

加10萬比丁朗
不如賣咗佢，用錢買dybala

Dybala好地地點會黎 隻手紋埋2間 今年仲要牙朗加乘拎埋歐冠

我同蛆食過飯 佢知我係絲

又互含

成班人妖好撚嘔心

希望腥今晚有正選

18x絲打

今晚是咪muric正選

咁快打完

水貨就真係係18x

馬列斯？

我屌你全家祖宗18代

咁撚惡
死癲狗

熱狗生生性性打柒痢唔該

利狗勁撚到

熱狗加油

熱狗文迪

第一次支持熱狗MMA

最撚好打果件冇得踢

希望艾利臣表現佢D腳法!!!!!!!!!

文尼打10號位

好撚彩

想問陣間場鏝踢唔踢得成？
8號波都要踢

咪撚柒啦水華

死力架唔答就死開喇

對富咸又要拎返出黎 ps: 唔好唔記得yaya依場戴帽+世界波

痢狗

華湯根

艾達來

遠射個下wor

me delay fuck

咁樣輸

屌 點輸嫁

之前個球wor

睇得咁撚準

岩岩入波果下我lag到睇唔到 已經唔知你講緊邊球

死熱狗真係冇撚柒用

中間偷左波未過半場當自己沙比個球

打交又冇拳皇 踢波又冇son

熱仲廢過我地 利狗今年都拎左9成了

斬波有個高既唔斬 斬比個矮既

季初搶埋搶埋d分 到季中想追就難 同我地上年一樣 lead住10幾分踢風流波 冇壓力好難輸

3rd kit 好肉酸
風紀隊長咩屌

熱狗比人屌打

痢狗勁到傻

唉 垃圾熱狗

利

熱狗洛利斯傷咗咩？出禾姆嘅

比個英超利啦 唔踢啦勁到咁

睇黎要我地先贏到

果頭先破完紀錄一百分 依頭又比痢狗破38場全勝奪冠 冇撚癮

中後防硬淨 跑動多 前面幾隻超快馬 龍門都無埋派膠

Sane

冇黑文

對私家雞先有正選

希望腥今場打返起

冇力架

腥

Come back

熱狗要反cup了

拉美那真係好靚仔

熱狗打和戒j3個鐘

不用了

禾已經戒左三日

你屌女洗咩戒

我唔係yaya

咁撚大隻 食唔少女啦

粉就食得多

報左驚

買了廢鏝讓三粒，係咪倒錢落海

不安

我幫你入一粒啦

幫你報驚就真，撞穿頭

你入波我乜都得

買馬列斯波衫

唔似你有頂帽護頭！！！

殺

你尋晚都有戴帽喎ching

笑夠未????? 幫邊邊?????

哥狗出波 出返正常陣

好波

準備開波

哥狗出波比邊個頂

比個阿婆silva

邊面贏緊幫邊面

有白文

第一場有份踢？

岩岩趕得切回家

1-0

腥快到

勁
sane

Leroy Sane!

屌，都仲未開就入波

冇買now???

已經入撚左 費奴靚到

廢奴

我腥

呢球費奴靚搶靚傳
請珍惜費奴

腥一出就有波入

Sane兩分鐘戰績已經屌打新水

你代替佢啦

未返到屋企就糕
唔睇了

丁

Lol好彩吹左offside，唔係s7又7

邊度

未開得切就入左 點入？

丁呢球都算無撚厘頭

石頭中堅出身覆蓋面冇咁大啦

首先咁
之後咁
最後goal

Sane 勁到

個波過左白界

費奴中場截左球靚波再靚助攻俾腥

得你正常

Belgium

搞咩

唔好咁講，佢地未覆得切啫

有野入眼

居然獲加會有受傷嘅一日

有沙入眼？

Now lag撚左

應該係

On9 Now

Sane 啲配合好睇好多

牙路差啲

自膠

Ding

b 華 勁到

丁真係

Bwa控傳都好靚

丁無運

仲以為丁終於識射波...

件 水貨好好j

丁力好柒

吾好彩姐，射細龍門冇咩問題丫

水貨勁撚到

水貨打中路真係勁

換馬水入黎睇下好過啦

BWA
暫時睇落都仲幾掂

丁力真係好多機會

痴線
睇住件水貨成材

丁條垃圾又要人反先識入波?

bwa d視野好好

因為有你代替左佢既位置

拿仔差啲玩自爆

2-0

又係贏水貨
2:0

屌水貨

準備456

水貨成材了

終於有組織睇下

我水土不服

b 華好屈

B華 C華

2個C華

Bwa今日咩事

bwa咩事食左春藥

多謝大家 我入波了

以為出咗底線

隻手算唔算hi到

多謝大家J我

kdb 出番黎佢會唔會打番右翼 佢打中間勁好多

互J OK? 話哂都有1入球

叫得施華都係好撚勁

兩含淫亂走位咪得

第一球我入

啱!

應該kdb膽拖其中一個cwa

坐後備就收聲喇

波都冇得踢

死人妖一有好表現就咁得戚

安祖cwa呢？

不如買多個水貨黎解放馬水

今季勁到傻

靚剷白文

白文靚

自然會解放

你勁啲

當然,提子無我無佢

差啲

派完膠未

躝啦丁

呢球直線如果係比既就幾通下 但我估佢係射

丁力好撚尻

丁狗轉身果下我仲讚佢 屌你下一腳傳乜撚野

大夫睇落硬係好似有少少違和感
講唔出

今日先知？

仲話想加人工

丁呢場好心急

大夫轉咗著adidas

腥入左波，佢應該想入埋一份

想搏加人工

想加人工

你講起又係，無表現無人工加

隔離車狗比人入一球

bwa真係過左適應期?

燈

見到對面隻McDonald
又想落去食個m記宵夜

無再比人蝦就勁

條友叫McDonald...

仲有條友叫walker...

sane勁爽wor d波

靚鏟

Sane果啲配合真係好正，用黑文取代sane係我今年聽過最好笑的笑話

呢球組織靚到

仲有條友叫stones...

sane 1:0

大夫都唔差

今場幾次落剷都好準

穩過Mandy

廢龍

好正常 mendy係成個人唔見左

廢龍 雖然射中間

Now

大夫傳失波，腥又遞手

Mendy 係對面三閘線企緊

delph過到人

德夫好J過黑文

黑文唔係打左閘 係打左中場嫁

丁比人直接禁低

差啲3-0

offside

食詐糊

fake到球探都當入

腥好似無offside

今場踢得爽到

丁傳cwa入左啦

腥 B水

左翼鋒呀

左中鋒呀

silva 2-0

咪睇到 咁快劇透

佢報假分 SANE岩岩先入 邊有咁快

究竟係富咸太渣定係曼城太勁

富咸唔縮後死守 比太多空間我地兩翼爆
第一球入球佢防線企得太上 一傳失已經4打2
丁都有好幾球一打一

今季曼城比上季好似弱左
可能無左迪布尼

因為多左你件水貨派膠

係因為多左你

1001

屌你
坐撚左後備睇波學緊野啦

0110